中共係香港搞緊種族清洗，香港人幾時起義？

由言論自由，出版自由，新聞自由收緊

到黑警發癲，暗殺強姦

到指鹿為馬，顛倒是非

到箝制思想，推行洗腦，篡改歷史

係香港進行緊嘅，係比文化大革命更殘酷嘅種族清洗

全香港人究竟幾時起義？

香港人起義未

而家睇，中共要將香港全面西藏化段新聞係真

靠曬你啦

諗下點賺錢好過啦
起義有9用咩
起完果班低下階層既人咪一變係窮撚

有咩好建議？ 係咪你第一個行頭衝上去

有啲野 真係要睇吓數據 如果做個問卷調查 有幾多人願意唔驚死沖入差館搶槍，我諗真係5%都唔知有無

搶到先得㗎Cfu😅

算啦

上連登起義就夠